{
  "gameTutorialText": {
    "modifyTitle": "遊 戲 說 明",
    "modifyDetail": "可以修改在遊戲開始前的遊戲說明，讓玩家在遊玩前看到",
    "name": "gameTutorialText",
    "items": [
      {
        "parent": "gameTutorialText",
        "name": "gameTutorialText",
        "modifyTitle": "遊 戲 說 明",
        "text": {
          "modifyTitle": "遊 戲 說 明",
          "description": "遊戲開始前的遊戲說明內容",
          "content": "讓我們來玩問答小遊戲！\n點擊答案就可以回答問題了\n\n\n來看看你是不是非常了解我！\n\n加油吧！",
          "inputType": "text",
          "size": 20
        } 
      }
    ]
  },
  "questions": {
    "modifyTitle": "問 題 集",
    "name": "questions",
    "items": [
      {
        "parent": "questions",
        "name": "question1",
        "modifyTitle": "問 題",
        "question": {
            "modifyTitle": "問 題 編 輯",
            "description": "點擊圓點決定正確的選項",
            "question": "我最喜歡吃的水果是 ?",
            "content": [{"id": 1,"text": "蘋果","answer": "X"},{"id": 2,"text": "香蕉","answer": "O"},{"id": 3,"text": "葡萄","answer": "X"},{"id": 4,"text": "芭樂","answer": "X"}],
            "size": 28
        },
        "score": {
          "modifyTitle": "本 題 目 獲 得 分 數",
          "content": 10, 
          "max": 1000,
          "min": -1000
        }
      },{
        "parent": "questions",
        "name": "question2",
        "modifyTitle": "問 題",
        "question": {
            "modifyTitle": "問 題 編 輯",
            "description": "點擊圓點決定正確的選項",
            "question": "我最喜歡電影類型是 ?",
            "content": [{"id": 1,"text": "浪漫愛情","answer": "X"},{"id": 2,"text": "搞笑喜劇","answer": "O"},{"id": 3,"text": "恐怖","answer": "X"},{"id": 4,"text": "動作","answer": "X"}],
            "size": 28
        },
        "score": {
          "modifyTitle": "本 題 目 獲 得 分 數",
          "content": 10, 
          "max": 1000,
          "min": -1000
        }
      },{
        "parent": "questions",
        "name": "question3",
        "modifyTitle": "問 題",
        "question": {
            "modifyTitle": "問 題 編 輯",
            "description": "點擊圓點決定正確的選項",
            "question": "我最喜歡的顏色是 ?",
            "content": [{"id": 1,"text": "紅色","answer": "X"},{"id": 2,"text": "黃色","answer": "O"},{"id": 3,"text": "粉紅色","answer": "X"},{"id": 4,"text": "綠色","answer": "X"}],
            "size": 28
        },
        "score": {
          "modifyTitle": "本 題 目 獲 得 分 數",
          "content": 10, 
          "max": 1000,
          "min": -1000
        }
      },{
        "parent": "questions",
        "name": "question4",
        "modifyTitle": "問 題",
        "question": {
            "modifyTitle": "問 題 編 輯",
            "description": "點擊圓點決定正確的選項",
            "question": "我最喜歡的動物是 ?",
            "content": [{"id": 1,"text": "貓","answer": "X"},{"id": 2,"text": "狗","answer": "O"},{"id": 3,"text": "鸚鵡","answer": "X"},{"id": 4,"text": "蜥蜴","answer": "X"}],
            "size": 28
        },
        "score": {
          "modifyTitle": "本 題 目 獲 得 分 數",
          "content": 10, 
          "max": 1000,
          "min": -1000
        }
      },{
        "parent": "questions",
        "name": "question5",
        "modifyTitle": "問 題",
        "question": {
            "modifyTitle": "問 題 編 輯",
            "description": "點擊圓點決定正確的選項",
            "question": "說一句我想聽到的話 ！",
            "content": [{"id": 1,"text": "我愛你！","answer": "O"},{"id": 2,"text": "早點休息！","answer": "X"},{"id": 3,"text": "去吃大餐！","answer": "X"},{"id": 4,"text": "晚安！","answer": "X"}],
            "size": 28
        },
        "score": {
          "modifyTitle": "本 題 目 獲 得 分 數",
          "content": 10, 
          "max": 1000,
          "min": -1000
        }
      },{
        "parent": "questions",
        "name": "question6",
        "modifyTitle": "問 題",
        "question": {
            "modifyTitle": "問 題 編 輯",
            "description": "點擊圓點決定正確的選項",
            "question": "我最想結婚的年齡是 ?",
            "content": [{"id": 1,"text": "25 - 30","answer": "O"},{"id": 2,"text": "30 - 35","answer": "X"},{"id": 3,"text": "35 - 40","answer": "X"},{"id": 4,"text": "20 - 25","answer": "X"}],
            "size": 28
        },
        "score": {
          "modifyTitle": "本 題 目 獲 得 分 數",
          "content": 10, 
          "max": 1000,
          "min": -1000
        }
      },{
        "parent": "questions",
        "name": "question7",
        "modifyTitle": "問 題",
        "question": {
            "modifyTitle": "問 題 編 輯",
            "description": "點擊圓點決定正確的選項",
            "question": "我最喜歡你身上的哪一點 ?",
            "content": [{"id": 1,"text": "性格","answer": "O"},{"id": 2,"text": "外表","answer": "X"},{"id": 3,"text": "事業","answer": "X"},{"id": 4,"text": "都喜歡！","answer": "X"}],
            "size": 28
        },
        "score": {
          "modifyTitle": "本 題 目 獲 得 分 數",
          "content": 10, 
          "max": 1000,
          "min": -1000
        }
      },{
        "parent": "questions",
        "name": "question8",
        "modifyTitle": "問 題",
        "question": {
            "modifyTitle": "問 題 編 輯",
            "description": "點擊圓點決定正確的選項",
            "question": "我最喜歡怎麼樣的約會活動 ?",
            "content": [{"id": 1,"text": "看電影","answer": "O"},{"id": 2,"text": "吃大餐","answer": "X"},{"id": 3,"text": "在家裡度過一天","answer": "X"},{"id": 4,"text": "遊樂園","answer": "X"}],
            "size": 28
        },
        "score": {
          "modifyTitle": "本 題 目 獲 得 分 數",
          "content": 10, 
          "max": 1000,
          "min": -1000
        }
      },{
        "parent": "questions",
        "name": "question9",
        "modifyTitle": "問 題",
        "question": {
            "modifyTitle": "問 題 編 輯",
            "description": "點擊圓點決定正確的選項",
            "question": "未來我想和你去哪個國家旅行 ?",
            "content": [{"id": 1,"text": "法國","answer": "X"},{"id": 2,"text": "義大利","answer": "O"},{"id": 3,"text": "日本","answer": "X"},{"id": 4,"text": "希臘","answer": "X"}],
            "size": 28
        },
        "score": {
          "modifyTitle": "本 題 目 獲 得 分 數",
          "content": 10, 
          "max": 1000,
          "min": -1000
        }
      },{
        "parent": "questions",
        "name": "question10",
        "modifyTitle": "問 題",
        "question": {
            "modifyTitle": "問 題 編 輯",
            "description": "點擊圓點決定正確的選項",
            "question": "我們第一次約會的地點是 ?",
            "content": [{"id": 1,"text": "電影院","answer": "X"},{"id": 2,"text": "我的家中","answer": "X"},{"id": 3,"text": "咖啡店","answer": "O"},{"id": 4,"text": "你的家中","answer": "X"}],
            "size": 28
        },
        "score": {
          "modifyTitle": "本 題 目 獲 得 分 數",
          "content": 10, 
          "max": 1000,
          "min": -1000
        }
      },{
        "parent": "questions",
        "name": "question11",
        "modifyTitle": "問 題",
        "question": {
            "modifyTitle": "問 題 編 輯",
            "description": "點擊圓點決定正確的選項",
            "question": "我喜歡怎麼樣的自然環境 ?",
            "content": [{"id": 1,"text": "海灘","answer": "X"},{"id": 2,"text": "山中","answer": "X"},{"id": 3,"text": "森林","answer": "O"},{"id": 4,"text": "海洋","answer": "X"}],
            "size": 28
        },
        "score": {
          "modifyTitle": "本 題 目 獲 得 分 數",
          "content": 10, 
          "max": 1000,
          "min": -1000
        }
      },{
        "parent": "questions",
        "name": "question12",
        "modifyTitle": "問 題",
        "question": {
            "modifyTitle": "問 題 編 輯",
            "description": "點擊圓點決定正確的選項",
            "question": "我的生日是哪一天 ?",
            "content": [{"id": 1,"text": "3/12","answer": "X"},{"id": 2,"text": "7/28","answer": "O"},{"id": 3,"text": "10/5","answer": "X"},{"id": 4,"text": "5/5","answer": "X"}],
            "size": 28
        },
        "score": {
          "modifyTitle": "本 題 目 獲 得 分 數",
          "content": 10, 
          "max": 1000,
          "min": -1000
        }
      },{
        "parent": "questions",
        "name": "question13",
        "modifyTitle": "問 題",
        "question": {
            "modifyTitle": "問 題 編 輯",
            "description": "點擊圓點決定正確的選項",
            "question": "我最喜歡你性格上的哪一點 ?",
            "content": [{"id": 1,"text": "溫柔體貼","answer": "O"},{"id": 2,"text": "誠實","answer": "X"},{"id": 3,"text": "努力充實自己","answer": "X"},{"id": 4,"text": "幽默","answer": "X"}],
            "size": 28
        },
        "score": {
          "modifyTitle": "本 題 目 獲 得 分 數",
          "content": 10, 
          "max": 1000,
          "min": -1000
        }
      },{
        "parent": "questions",
        "name": "question14",
        "modifyTitle": "問 題",
        "question": {
            "modifyTitle": "問 題 編 輯",
            "description": "點擊圓點決定正確的選項",
            "question": "我們彼此相似的地方 ?",
            "content": [{"id": 1,"text": "喜歡玩遊戲","answer": "O"},{"id": 2,"text": "喜歡看小說","answer": "X"},{"id": 3,"text": "喜歡運動","answer": "X"},{"id": 4,"text": "喜歡聽音樂","answer": "X"}],
            "size": 28
        },
        "score": {
          "modifyTitle": "本 題 目 獲 得 分 數",
          "content": 10, 
          "max": 1000,
          "min": -1000
        }
      },{
        "parent": "questions",
        "name": "question15",
        "modifyTitle": "問 題",
        "question": {
            "modifyTitle": "問 題 編 輯",
            "description": "點擊圓點決定正確的選項",
            "question": "我的幸運數字是 ?",
            "content": [{"id": 1,"text": "7","answer": "O"},{"id": 2,"text": "3","answer": "X"},{"id": 3,"text": "6","answer": "X"},{"id": 4,"text": "9","answer": "X"}],
            "size": 28
        },
        "score": {
          "modifyTitle": "本 題 目 獲 得 分 數",
          "content": 10, 
          "max": 1000,
          "min": -1000
        }
      }
    ]
  },
  "gameRule": {
    "modifyTitle": "遊 戲 規 則",
    "modifyDetail": "一些規則上的設定，例如問題的題目是不是按順序的",
    "name": "gameRule",
    "items": [
      {
        "parent": "gameRule",
        "name": "isRandom",
        "modifyTitle": "題目是否按照順序出現",
        "selection": {
          "modifyTitle": "選 擇 遊 戲 類 型",
          "description": "點擊圓點決定要使用哪一個",
          "selected": "stick",
          "content": [{"id": "random","text": "是隨機的"},{"id": "stick","text": "是固定的"}]
      }
      }
    ]
  },
  "gameoverMessage": {
    "modifyTitle": "遊 戲 結 束 評 價",
    "modifyDetail": "根據玩家遊戲結束時獲得的分數，我們可以設置不同的文字",
    "name": "gameoverMessage",
    "items": [
      {
        "parent": "gameoverMessage",
        "name": "gameoverMessage",
        "modifyTitle": "評 價 文 字",
        "gameoverMessage": {
          "modifyTitle": "遊 戲 結 束 評 價",
          "description": "玩家遊戲結束時對分數進行不同的評價",
          "score": [100,50,0],
          "message": ["太厲害了!","很不錯!","要加油!"]
        }
      }
    ]
  }
}